［聯署撚］唔使你送頭救手足 入黎㩒幾個制得唔得

仲差1萬個簽名！！快啲入去搞掂佢

Link:

咪再俾失敗主義撚帶風向覺得做乜都冇用 手足幫過我地 我地點都要做啲嘢幫手足

仲有

Twitter要人！！

#Save12hkyouth

簽完 幫手搞埋Twitter/Reddit戰線!!

push

我想見翻12個手足